香港歷史台聲明：赤巴冇事，各位手足對唔住

以下係香港歷史台嘅聲明，知道我喺連登出post嘅咁多位手足應該知道我個名叫做歷史撚-赤，同埋曾經我喺舊grp嘅銜頭都話過自己係歷史撚。

今次呢個被捕嘅歷史撚都係本台嘅讀者，但係佢絕對唔係港台呢一個自己戇鳩鳩走去話係代表香港去寫歷史嘅戇鳩仔 。

要睇香港歷史睇嘅除咗係連登嘅歷史撚-赤，更加係要認證赤巴。

我冇事。為免再次發生噉嘅蝦碌事件，本連登已經改埋叫赤巴，由今日開始冇歷史撚，只有我赤巴。

嚇親大家，同你哋講聲對唔住。

最後我點都要講返句我真係好撚鐘意香港

#赤 香港歷史

推

支持赤巴支持歷史研究同好

Pish

多謝你 我都係業餘

我真係好撚鐘意香港

歷史巴你地做歷史記錄仲好
唔需要出去搏命
講真香港真係冇咩人會詳細咁幫香港做歷史記錄
冇人做既話好容易比支那抹黑刪改
所以記錄>上街

我就係冇出

對唔住

無事就好

等睇歷史po